【雲加吞精】阿仙奴16-17球迷吹水區 CII

2016-17

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit[/black]

自信topic

雲加比精宮口爆咪要吞精囉

雲加

六日子

而家雲加係等球隊三連勝之後續約
黎緊兩場根本冇得輸

All in or nothing

今晚打飛機

含撚啦 老野

反雲＝on9
清走埋山狗呢D二五仔扮世界級既球員
下季劍指三冠

半夜閪波你睇埋我果份

ok，季前三冠

狗鐵又壞

A busy summer awaits at Arsenal, where contract talks, expirations and departures are likely to surround key members of the playing squad and staff.

Goal takes a complete overview of the first-team squad and who should be kept, sold and have offers listened to when the transfer window opens.

Wojciech Szczesny - The Polish shot-stopper has spent the season on loan at Serie A side Roma, where he’s kept 14 clean sheets — only Marseille's Yohann Pele has more (15) across Europe's top five leagues. Over two years have passed since he was caught smoking in the dressing room showers following a defeat to Southampton at St Mary’s, but it is clear that the 26-year-old has since matured and deserves another shot at the No.1 jersey.

Alexis Sanchez - Chelsea, Manchester City, PSG and Juventus are all lurking as Alexis stalls on signing a new contract with Arsenal. He could leave on a free transfer next summer if he doesn’t sign — something that Arsene Wenger will be desperate to avoid if he’s still the Gunners manager next season. With 22 goals and 14 assists to his name, there is no doubt over who the most important player at the club is and it remains vital that Arsenal keep their Chilean maestro.

Mesut Ozil - In a similar situation to Sanchez but clearly more indebted to Wenger, Ozil will see a decision on his future made this summer. He’s had a tough campaign in terms of consistency but will likely play a key part in the climax to Arsenal’s season and it’s vital that the Gunners keep the German international if they have ambitions of challenging for major trophies in the next couple of seasons.

Too long d唔識串

今年換領隊就好
陣容一定有大執

好在未走人 觀塘線

根本依家陣容幾好
老野唔識用
軍醫又高明

d黃綠真係好有問題

依家有限度服務

決定8點先走

睇埋今晚場波收隊

又要OT

有米真好

荃灣線油麻地都死埋

抵啦 樓下巧大風就落大雨了

邊個迷雲邊個就係鬼

雲加含撚啦

Get French Football‏ @GFFN
Get French Football Retweeted
Kylian Mbappé just tweeted a link to a BeIN article titled: "Alexis Sanchez to Manchester?" Surely a mistake...

Andy's Arsenal U18's‏ @AndyAndya873
Iwobi, sanogo, holding, debuchy and Jenkinson all involved with U23 today
燉冬菇

淪落到要同辛狗一齊真係好折墮

一上西鐵先知東九咁大鑊 西鐵唔好出事啊屌

比表弟hack左ac

jen boy定大波治打後備

一早應該要啦
而家山狗踢返左翼,佢冇正選機會了

巴克利落bar俾人打

一齊踢is ok
迪布治中堅

抵啦
實係串柒柒咁話你唔識我咩

睇黎狗鐵9點都唔知搞唔搞得掂

紅線往荃灣搭唔搭得過

OT啦清

出面po話紅綫綠綫收皮
九龍城撞車 觀塘撞車
屌你老母我條條路番屋企都有事

屌佢
迫我搭東涌綫返長沙灣

輕鬆返到元朗了

行路啦

唔洗驚落雨要冒雨行啦，都禿左啦

港鐵狗

九龍城壞車 塞左成個鐘車
地鐵又食左屎
我唔知點返屋企

強陣

尋晚仲交左腳靚波wor
打多幾鑊分分鐘仲勁左

新東勝利日

我準備6點收工 而家仲係公司附近

其實係九龍出左事姐

咩陣黎
大波治打中堅？中場niles 同 jeff?

龍翔道撞車

迪布治打中堅
之前踢一隊都試過啦
中場應該係Niles+Jeff掛
Iwobi攻中,Wilock左翼,Nelson右翼?

jen debuchy holding bramall
AMN Nelson
Jeff Iwobi Willock
Sanogo

印象中好似唔錯，除左輸頭鎚之外其他野算正正常常

九龍城關鍵迴旋處炒車

我就係正個個位隔黎個巴士站

Arsenal shareholder Alisha Usmanov: "I do not think that the coach alone is to be blamed for what is happening. Some continuity is needed."

Usmanov: "This includes the need to prepare a successor but in a respectful way. I can suggest that Wenger himself can prepare a successor."

Usmanov: "I'm fully isolated from decision making in the club.
The responsibility for the fate of the club rests with the main shareholder"

俄佬除左有錢,諗野都好正路
點解要比美國佬迫害

香港島先係真正winner

藍血人
不過港島就算冇意外都已經好塞

中區
我之前7點金鐘巴士都係4-5個字到返到柴灣啦

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

今晚等我買多部switch 先

港島放工時間係返九龍或者向西行塞姐，向東根本就唔會塞

銅鑼灣搭8p返柴灣果d匈過搭地鐵

Ryo蛇有冇料？真係等錢洗

去旅行就不了

唔是啦，差唔多成份糧借左比阿哥 佢有急事要用

抵啦

快啦要砌機啊

咁更加唔比 輸左咪gg
慳好過賭

大家好

IWOBI 落番U23

叫春未

$1000捱到月尾

良心

到底係咪叫春鼻祖

好波

有幾好笑牙

上左地鐵 求祝福

阿當斯

個STYLE係

地鐵岩岩廣播話逐漸回復正常 反正我就信了

我唔係==

得罪講句今晚都睇既係垃圾

我岩岩揸車入機場 屯公入屯門又撞車

係屋企張床

Rich

唔使靠公共交通工具一樣收皮

格蘭納達同重慶隊波有關係

你信? 第一日西鐵8卡車 跳制車頂爆左下 禾就係個部車入面 遲左個幾鐘先返到屋企

mtr好波

仲好記得隔離個阿蟬嗌哂救命
禾仲同佢講 唔洗嗌啦 死鳩緊嫁喇今鋪
跟住佢喊

阻人放工燒春袋

聽日MTR股價跌幾多

投資者知道狗鐵又有藉口加價立即入貨 刺激股價上升3%

Ho ball ar

回光反轉

好仆街

笑左

痴線

今晚幾點？ 外國唔知點解用唔到now個apps

僅於香港特別行政區（「香港」）內使用。

頭場半大 og唔好買

Now個足球app好蠢，裝openvpn, 揀個香港vpn連左佢，跟住開場波，連到之後再即刻用toggle熜左個vpn就ok

講下笑姐，點會買

咁多senior都輸

無得救

好想賭365 水位又好 半場又多野買

今次好多人塞地鐵?

報左驚

點會唔多人塞，九龍灣爆完再到油麻地又爆，想搭巴士？sorry撞車喎

想下都唔比

皇x好賭d
cash out快
半場角呢d好易玩

好似唔係第一次 收工時間出輸 但今次講到而家都仲屌緊

想都有罪 十成男人都拉得
咁多性幻想

沙格拿係咪有玩信長

綠日子就好 玩365好易賺

狗會獨大

今次係全香港最繁忙果個時間爆

返工都算，放工遲左返屋企，第二日又冇得遲返

水位巧低

btw 2-2了 呢到d ching咁燈

你 繼續上盤4.15

港奴

辛仔進球

跟住地鐵因為比政府罰錢，賺少左，又要加價

鼻祖呀

我真係唔係…

加唔加 班阿姐朝早都係推閘

矮既就用老人八達通 見唔少

前阿仙奴名將阿當斯剛獲西甲球會格蘭納達委任為主帥。

溝通到咩

今鋪all in 0066仲唔fat fat

以前學生有學生證，買特惠飛都比人捉，不過冇罰錢

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
3-2. Sanogo puts Arsenal ahead after being set up by Bramall.

睇錯 雲吞加精

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
4-2 now. Appeared that Jenkinson got the final touch although may have been Bramall.

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
5-2. Hat-trick for Sanogo.

禾個陣張學生八達通壞左 買飛比佢捉
禾屌返佢你比我張卡壞左 仲要我買正價飛 唔洗罰

毒B

成班垃圾正系識屠細蚊仔

似你

有興趣睇下喎咁

Tony Adams: Has won 10 of the 56 league games (17.9%) he has managed in his career

格蘭納達排第19,應該降班

迷辛召喚

得你一個jama

Arsenal FC‏ @Arsenal

@Yayasanogoal22 is on 🔥 - he's just completed a 19-minute hat-trick for #AFCU23

We lead Reading 5-2

24歲踢U23屈細路仔機

好過贊比人屈機啦

完

好彩預計11點先係學校做完lab走
應該咩7都整好啦掛

總之唔好睇西波

明報》聯絡到當時正身處由九龍灣開往彩虹方向列車的乘客張先生。張先生憶述他約晚上6時06分他登上該列車，準備前往長沙灣，列車甫駛離九龍灣車站、尚未駛入隧道時，突然傳來「轟」一聲，車廂的空調及電視訊號同時停止運作，車廂內一半燈光熄滅。當列車駛至隧道時便突然停下，其後傳出重複的廣播稱「列車服務稍為延遲」。

張先生說，數分鐘後車廂內突然一片漆黑，「大部分人異常冷靜咁撳電話」或致電家人報平安，後來車廂內甚為焗促，有乘客終忍不住打開車窗。

香港人又贏

咩apps

你搞笑?

Sanogo>>>>>>>>垃圾伊匪禾比

原來25歲啦

flashscore

Juventus coach Massimiliano Allegri is on the verge of signing a contract extension, tying him to Serie A table-toppers until 2020 and ending Arsenal's interest.

The 49-year-old had been top of the shortlist to succeed Arsene Wenger should the Frenchman decide not to accept the tabled contract extension at the Premier League club.

btw馬會依家懶到成日唔開俄超盤

反辛哭了。

好波，要渣甸

即係9成又係雲加

係我廠唔要佢

果陣教樸茨茅夫廢到

下年強兵增援

Yayasanogo

牛奶

CCC

asano

買到就正

前阿仙奴名將阿當斯剛獲西甲球會CF格蘭納達委任為主帥，任期到季尾為止。

CF格蘭納達剛發表聲明，感謝前帥盧卡斯艾卡拉斯，並公佈由阿當斯（Tony Adams）接任，揚言完全信任阿當斯。現年50歲的阿當斯於2002年8月掛靴，球員時代共為阿仙奴贏過4次聯賽冠軍及3次英足盃。他於2003年在韋甘比展開執教生涯，對上一次執教鞭，則是2011年任教阿塞拜疆的卡巴拉。

英格蘭名將出任西甲球隊主帥已非新鮮，像加利尼維利之前任教華倫西亞，卻不成功。

西甲只餘7輪比賽，31戰得20分排尾二的CF格蘭納達落後第17的雷加利斯7分，形勢岌岌可危。

仲未做人中大結局 屌

睇唔出神軒咁高
仲要傷

雲加唔鼓勵tackle
邊個黎到都一樣

拉布

轉遊戲了

宜家達真係玩得太慢，
啲鳩up質素又低過以前

達哥炸死

點睇北韓

好似EX甘

真心傾下牙

岩

成晚就係睇達哥飲水

又死

睇黎炸死成晚

今晚堅正
笑到我

你笑點都好低=.=

今晚all in阿記

收咧個場d飛係咪特別貴
定係連買嘅機會都無

又尾香

水晶宮會贏

in皮神we trust

金仔有得做土皇帝
又有堆處女後宮屌
點會亂黎

黎到變依家既coquelin

最多咪向東射幾支導彈落海

除非金仔short撚左，唔係既話做下樣維持現狀，對北韓、中國、南韓、美國都有利

Tackle高？推你上前分波囉

通常咁講完都係賣走

game theory

改造王雲加

成個九龍塘站都冇人 爽啊

3點
諗緊睇唔睇好

法國呢到巧多外圍狗
但賭bet365不如玩皇冠拎錢又快又容易
利申：吾參與任何賭博活動 純綷9up

我睇牙 廳日射佢老母波

Feel到佢離隊他投會變中場大師

睇既都係垃圾

沙格拿睇不睇

佢訓左

Wenger on Martinez: "He is top, top quality. He has the basic qualities for a goalkeeper; he has the size, the power, the technical level"

你點知

柯文捷仆街死未呀係咁捉香港黎屌

希望唔好深夜西波

Arsènic 🎗‏ @Lexus7Sanchez
Arsène told print media after his last presser that #afc won't let players enter their final 12 months. "It will be sorted in summer."

賣撚曬佢

屌你老味，訓唔着又唔想睇

準備好迎接豬波 之後訓2個鐘又番工既一晚未?

準備捱三日夜

聽日day off但唔想睇

我都係

睇完谷住道氣
落M記食個早餐

跟手地鐵又壞過

搞乜連登仔同hku 仔又開戰
當頭棒喝單野唔係完撚左啦咩

最衰仲未訓得著，又有啲尿意

睇啦 齊齊睇閪波

得番一個鐘
心郁尬想睇Benteke SM 雲爺爺

連續兩場睇深夜西波都係拜仁

咁香港都唔關你事啦

今晚Xhaka+埃及

埃及

贏撚硬
輸既自切

無哥基 嬴撚梗

雲加唔轉人好過轉 唔好搞咁多

k6會唔會又傷

希望包皮保持狀態

擔心完俾卡路爾炸完又到賓敵機

我想睇大細梅拍孖上

大梅睇個勢應該長期後備 做精神領袖

打陣fm算

Any haxball

如果長期冇正選可以走去邊 定掛靴

返德國囉

呢個game仲有人玩架咩

P9是咪被受傷

佢肯打後備我覺得可以留隊鎮軍心

死撚左啦
Alexis , iwobi Welbeck
下一個就到佢啦

可能係練波個陣當住老野面屌班契仔廢

契仔耳和鼻無後備？

落左去陪辛樂鳩啦

條老野竟然後備都唔擺佢
比著季中應該會擺佢 埃及後備都無

Facebook仲有好多人叫爺爺放基佬梅毒打正選

岩岩去左睇u23

而家生死存亡之秋
雲爺爺要保住自己後欄先

有冇手足有 acestream link

屌！後備都冇

咪踢左u23

抵啦 爺爺依家要自保

ANY LINK 唔想出廳睇

140544

49429150001fb998bda34055b4b21cd10482ac8f
346740d18c2b8df6e687806fa23401086f396b17
85397f3cdc708799683576a132014ab59fe5c02d

得 見到李城個YAYA

第6是咪冇R 霸踢

明尼

有冇巴打有第二條link 140544入唔到

一陣唐辛加沙夏舞到班後防飛起都似

何輝係咁講銀河唯一基奧特

263005

見唔到iwobi就代表
雲加又到一年一度要屈服嘅時間
下季再攬返自己果套 如果仲有下年

263006
263005
256999

續撚左啦
贏多兩場就講架啦

Leon soh繼續打飛機

咁快比人打反撃

比比鳥第一腳就柒左

西波味濃

Xhaka

比水晶宮屌打

比比鳥

介賭介唔到 先係真阿狗

呢d 深夜西波都係度

好彩口頭警告

幾驚,睇落似雙腳

Benteke 對 Mustafi
Header 輸曬

夜晚都報假比分

踢到成pat屎咁

因愛成恨

比比鳥狀態同個髮型都愈黎愈唔掂

比分

吊牙，仲未開到條lin

打錯字 當我冇講過

同求

000621

早d訓
西波味濃

埃及仔

corner 都偷雞

奧燒

ozil

出我咪幾好

夢遺贏沙夏兩次

如果夢遺後生d

唔用啲偽毒名對ching印象都好好多

大前題拍檔唔可以係高基連
唔係無組織力

我諗每一個阿狗都想藍斯嘅作用係好似埃及咁

話時話，埃及仔做咗咩

靚遠射attempt

射波
比軒尼斯救左

你個名

馬神

馬天尼斯

明明洛賓 轉眼變成唐辛

都係光頭

柏金b

換轉係基佬已經跌低左

比比鳥自從傷完真係廢左好撚多
速度度又慢左
以往佢啲尋底出波最殺食
而家佢搞到右路底好似有炸彈咁
次次都傳翻去峨眉月頂附近

垃圾防守

又失

一日唔剪頭髮

都唔會打番起

笑

比比鳥又包哂

屌

精宮中出吧

山狗玩9夢遺

睇陣先訓

屌你讓黎讓去唔清

電叻走得未？

on9,訓！唔撚睇

洛賓

又係一個goal kick斬上黎就入波

包皮唔夠賓基搶

笑4

吊牙lin都未開到就豬

落左u23 嬲嬲豬???

吞晶

頂波好廢

條後防搞乜鬼

又無得坐

進攻都冇form

壓住黎屌

係吞精呀

係咩原因咁廢

我懷疑後防班撚屌用西班牙文溝通

抵

垃圾 即係垃圾

唐辛由出面入禁區起腳完全冇人理

西甲幫

有冇ace link

stream已熄

Benteke 右路屈住黎屌
比比鳥 + 細梅 = 任頂

黑b 有咩用?

水晶宮d歌又幾好聽

好彩offside

細梅真係反雲黎
係咁搏紅

細梅比人撚到

因為個個都覺得自己一定有正選
右閘冇人爭，契仔一定有份出

又黎個個行行企企

屌發現我delay都幾勁

山狗差d

轉台睇西甲

垃圾妓

三點起身睇波，點知又係撚屌防守

禾子真係

咁都唔射 上場入完波都咁冇信心

精宮球迷唱arsene wenger, we want you to stay

屌你老母唔走位點踢呀

xhaka d長傳真係好q準

希望前面果d 識破下offside 走下靚位

雲加條on9又拉唔到鏈

留名第一個換係埃及仔

雲加：聽到好多作客球迷支持我

不嬲行下企下先係我廠風格

雲加是最好
送分童子

本身出韋帝都係想前面三個換下位踢 點知都係企死晒

後防做乜鳩

要跑？
好累，不了

奧燒 xxx 得左腳 山神得右腳 對面輕鬆封哂啲傳波路線

細梅比戴迪基係咁撚

黑b係咪支力呀 唔現位既

沙高勁撚到

跑撚死夢遺.

又上又落

D波唔經山狗真係一d威脅都冇

possession

成個前場唔撚現位，比比鳥成日等波到

垃撚圾

比比鳥 有傷之後廢到

咁樣回後

賓逼基成部坦克

法國精宮d人腳幾勁，追和反超？不了

屌你咩禾仔，謝拉特式回傳

深夜西波

山狗

雲加要幾時先可以公佈續咗約

比比鳥 禾仔 細梅

比比鳥真係好撚廢

續佢老母咩續續續

人地d反擊好撚直接
久攻不下；遲早失多粒

依家連跑都唔係話特別好快

後面得包皮夢遺係踢緊波

我都覺 好似跑唔郁咁

Xhaka d 角球係唔係唔識斬過前柱？

反雲

表演同個髮型變化成正比

落左好重西

xhaka out chsmberlain in la diu

夏天做手術

屌你老母
比比鳥 細梅淨係識draw foul

比比鳥好似話個傷暑假要再做手術

龍門球差啲

係，迪布治唔係好返好耐喇咩？

後防空到

又係細梅

踢u23牙

我地啲右閘...

等退休架啦佢

失蹤人口呀

Xhaka面對面傳失

馬天尼斯無想像中差

呢幾場無睇
個馬天尼斯勁左咁多

Jenko 又踢u23
Debuchy 又踢u23

真心覺得on9，唔想踢就走啦

一樣係南美龍特點 反應快 膠力高

cg同矮撚都唔會出聲
反而大後備嘅馬天尼斯今場係咁屌人

不嬲都話佢買貴左

沙加又放靚長傳

賓迪基個球ooo可能會輸個近柱

對呢d閪波已經無哂感覺

根本唔值

入ball未

黑b

上季引而為傲既右路竟然咁不堪

一講完就靚長傳

放多d呢種波好過啦，猜波真係得啖笑

當佢第一季啦 仲後生可以觀望 有買貴冇買錯嘅

包皮呢球唔夠力

傳失果一球就成班抽哂水

係 放多d比前面個幾隻走好過

g5

你唔入就比人入啦 成班垃圾

睇唔出呢一季佢有咩貢獻

屌你咪屌你，反正過多一兩年都走

點解又深夜閪波

垃圾

長傳係靚，但缺點都明顯

今場後防真係好抵屌

你諗下冇佢就出高基連或者藍斯會點

比比鳥廢到

佢拍高基連，位置感差到爆

一樣咁廢

卡蘇拿拍高基連最好

上半場有無見過托7?

都唔見黑b

斷我過關 枉我支持咁多年又買波衫 都唔念下舊情

托柒踢幾多腳波？？？

呢啲波出神鋒對面後防就淆啦

垃圾哥基就咪撚提啦

同iwobi 一齊踢u23 吧啦

高基真係要有卡蘇係度先打到水準

比比鳥攻不銳守不穩，成日失位個右路比人爆過幾多次，個頭又搞到成個中堅賓咁想點？

黑b係禁區拎左幾次波
點都搶眼過禾啦

上半場5腳傳中都唔知有冇喎

有幾次都落返中場現位幫波，反而140k真係失左蹤

自從比比鳥傷完廢咗
托柒都冇咁勁 冇人夾

帶傷上陣，但右閘真係冇人用咩？

jenko, debuchy

比爾連自從留長頭髮就廢到而家

得佢識走位拉扯

黑b都經常番後拎波啦
公道講句 老野叫佢踢單前鋒但又無供應 佢算係咁啦
相反右邊靜撚到 托7掂親波就比對面

下半場水晶客如果泊大巴
豬腦换入黎撞下應該岩打既
豬腦>140k
100分>埃及子

高基連打起個季都係者卡叔
之後又係傷完之後廢到仆街

渣ga

其實黑B都走到靚位，壓得嬴kelly

不過對面再咁擺9個係後面守，真係要換glo入黎傳中比佢頂

抵啦棄用debuchy又成日諗縮數要中堅去頂，好啦依家賴野換都無得換

jenko 仲廢過比比鳥，迪布治就算啦有得擔正既機會等於老野拎歐聯冠軍

140k不嬲冇帶波能力等人餵食架啦
埃及仔0創造力，臭燒唔係回後就係左路fing鳩，禾D斜線破越位冇人理

加歷查話加比爾is terrified by 賓迪基

基本上佢續左約之後場場波右路放題咁濟
因為佢失位比人入都唔知幾多球
呢條撚屌真係

可唔可以入黎恥笑

有卡叔，中場分工清晰好多

99lin淨tackle, 有波就交比卡蘇造/試下長傳比山狗

卡蘇就包辦哂護波、運波、節奏控制、打配合

依家一冇卡蘇，99lin要運波上前同配合

沙高上身 賓迪基身位屌打 沙夏屈速

近期最撚屌一定係bellerin

佢真係得個快字 無撚用

馬神有ccc救世feel

以為比比鳥可以用成世

聽朝係咪會有新聞雲加內閣解散？

岩岩打緊機無睇上半場
做乜鳩輸一粒

啲人仲話沙加係卡叔接班人
笑左...

強如A高都會同基錯換下啦

你出山番黎踢好無? 叫埋路jj

根本唔同LV
推個波上去既能力差幾皮

老野講到明無前買無問題

完全兩類波

奧燒完全分擔唔到

人地重會去埋亞洲之旅呀

公道講句要佢第一季黎到就當佢卡叔咁用會唔會大想頭左d
就算卡叔自己一開始踢都有改善空間啦
況且xhaka d長傳分波係唔錯既

Benteke 快手入多粒
即刻關機訓教

其實奧燒今日有火

呢句真

冇球死球係開得好

開埋出街

山狗，躝!

咁樣比人撚

好在越位

Zaha

廢撚到

越位

越位 唔係熄機訓

好彩越位

點解人地d波咁輕易就起到腳

agger唔同類中場
但老實講xhaka幫手組織比唔上卡叔，防守反而對佢有一定期望啦，但
見佢牛高馬大諗住防守一定掂
呀屌你淨係識鳩鏟，企位連卡叔打翼出身都好過你

都係去瞓算撚數到

卡叔一黎到已經救世FEEL

永遠都攻唔到人去
人地就下下有威脅

做阿迷真心想見下新低究竟去到邊

屌你老母
一隊護級圍住你隊爭四波黎屌
知唔知醜

阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴阿仙奴

仲話前四喎 唔變前7已經執到

37場英超12G11A

究竟 細梅踢緊咩鳩

渣架慢到

想踢快 但係又踢到咁撚亂

換走沙卡啦屌
成場都腳軟

雲加續約話你聽咩叫知恥近乎勇

屌 明明開季踢利式迫搶好地地 自廢武功

場場都今上下 無眼睇

屌 成班企係禁區做乜野

3:0

埃及都有長炮啦
換走渣架增加中場機動力啦

屌你老母你想點撚樣

quote乜撚?

人地個助教仲肉緊過你

鳩打比分好過癮

比比鳥真係垃圾到...
本來都唔撚想屌
但真係睇唔過眼

比比鳥。。。

屌你老母玩撚夠未ar 10：0 ar

比比鳥屌你老母

點解唔換100分

Ox sub walcott la diu

廢到

位換位 搞撚笑

藍屍 3分已失

雲加做緊乜

山狗可唔可以唔好成日單腳企喺喥吊波

出藍斯做乜撚啊屌

屌啦 今季無場好波

約已簽

。。

佢球球都拖幾秒

呢期最抵屌真係B24

唔係呢期既事

手足們可以追對家下隊入球

又要準備睇藍shit瘋狂藍天射球

屌你老母
( Show Blocked User - 介賭介唔到 ）

因為你冇得出嘛

好似好過29 35 2條廢柴同中堅平排之後2個禁區頂空晒

宜家先block?

奧燒....

呢個進攻搞乜撚 無人射 係咁回後

Where is lucas?

屌 沙卡係做咩

今日第幾次

比比鳥唔撚識出波 吓吓傳翻出黎

c7

訓得

Ho ball

傳左比場外個個

2：0

屌 2:0

貝林連整完個巴利頭之後有邊場好波

垃圾阿

係屋企笑緊

六弟

好灰 好想喊

頭一兩季都唔係咁㗎 宜家好似唔識過人咁 剩係會兜大圈避開人…

次撚次都係咁 嬴完一場下場一定輸on99

多謝藍斯

大家可以訓

嘻

完了吧 如無意外

屌你老母雲加

Lucas受傷定反雲無得出？

雲加幾時死 享年67未

廢撚到
仲講爭前四，笑撚死人

我仲以為自己delay 咁多

難為馬神打得咁好

今次真係無前4 lu
睇下你個老野仲夠唔夠膽續約

屌你護級隊都不如

又係zaha一式一樣咁仆街助攻

條右路攻守都無貨

傻閪阿

佢驚你郁佢咩

點解成日都淨係鳩搓
永遠冇人現下位 幫下波
全部係前面等波

又續唔到約

唔好續約啦屌你老味

你退左休未

真係咪撚續

點解會睇呢場波點解要買阿狗

要出ox鳩爆下啦

右路放題

死老野可唔可以BENCH托7啊？仲要俾隊長佢

就算輸100球都唔怕啦 反正唔會有人屌班人
我諗除非有神蹟 如果唔係準備下年星期四睇歐霸

12碼

十二碼

馬仔

屌你 俾迪保治我睇啦好過啦

痴線隊波

12埋

下場嬴 已經有pattern

插水

輸多球

雲加你知唔知醜啊

屌你比比鳥

捉到路都冇用

yeah

炒得未

有少少自己伸腳埋去

咁嘅波都走出黎 唔插你都抵輸啦

又係比比鳥

Michael Oliver 吹親無好野

無得講 掂到腳

比比鳥做鳩馬天尼斯

俾隊排第16既起機再炒三蛋
知唔撚知醜

雲加走得未

繼續位換位

呢球有後衛mark都唔知出黎做乜

屌你老母比比鳥

各位手足加油
退場先

金剛棒又多張圖

龍門on9啦

阿記好勁 都係失到3：0

藍斯隊長 夢遺啦屌

睇埋啦
好快又一粒架啦

大炒阿狗啦！！！

不枉我起身睇

試下迪布基

渣ga真係渣ga

精彩

又喺比比鳥 佢今季究竟仲要比人食幾多次身位先安樂
已經數唔到有幾多球因為佢輸身位而失

輸緊三球仲猜，咁不如走啦

點解唔出你

可以講d咩

條老野真係請番黎坐

哈 哈哈

皇蘇3.5b

好期待訪問暴龍哥

山齊士 奧斯爾 雙雙確定不與阿仙奴續約

深夜配閪波同咸酸菜配牛閪一樣都係定律呢

爽啊

用比比鳥艾達算啦

屌你老母垃圾波

好彩痾左篤屎 特登起身睇最有意義既野係得呢樣

山狗好行唔送

水晶宮快d入多球，求下你

踢直接d唔撚識 落底傳中唔撚識

山狗呢場咪又係係左路山一招

沙卡真係好慢 勁係邊

山狗今場算啦

換100分入黎5分鐘已經有威脅過140k踢左咁耐

傳傳傳 落到底又傳返中間都唔知做乜撚

問係阿狗乜撚招都無

cabaye>>>>>>>阿狗條中場

奧燒同沙加 今場除左橫傳 零貢獻

阿刷c 好了

俾多d時間渣ga啦,未適應姐

踢5人足球啦

狗會唔俾人買我廠反杯

好期待arsenal fan tv 賽後訪問

兩邊傻撚左
有豬腦唔傳中 傳返去禁區頂

未夠鐘 book 左場牙😑

今季比爾連長期都係咁，想屌柒佢好撚耐

前世一定係個大仆街 今世先會捧呢隊垃圾

上半場係咁都算
下半場出左基佬都仲係回番個波去中間唔傳中
死撚左佢啦

電叻好波

準備3:1

Troopz

一早就應該擺張生正選啦屌你老母

走啦 其實都輸到對隊波0信任
大家都無好處

仲橫傳 真係好撚好笑

阿迷對電叻都冇信任了

狂賀阿仙奴成功護級，雲加獲簽50年

屌依家隊波9猜 唔傳中 唔走位
老野D戰術睇唔透
隊隊都以快打慢 我地就以慢打快

100分呢D識打逆境波嘅一定要留

想像唔到冇山齊士會唔會第一版都見唔到

老野死攬托7 冇計啦
有排BENCH托7 隊波踢得幾好

向後傳

輸到3:0先識傳中

有幾下傳得幾靚喎

信心去哂邊?射過幾多球,人地守得咁好
個個禁區頂係度拖,做乜?除左山個個都發夢

得罪講句
中場一日有件豬油糕
搭邊個都死

人地防守唔算好 中規中矩
對車仔個場守得仲好

無哂信心

俾d時間

下年終於唔洗丟人現眼
唔洗踢歐聯

睇到頭十分鐘係咁比人打反撃就知唔對路

死老野坐返低啦

法明尼

換卧底出黎

邊個牙

比打碌撚剷草

開名啦

明尼入4球

xxxxx

今場輸球員多過老野 輸到3粒先識發力

我幫佢開
渣ga

左右兩隻閘都唔識傳中
結果只有好似而家咁鳩搓
豬腦出黎一d用都無

法明尼快d提場

明明之前識傳中架

發左？

老老實實，佢今場真係唔差
就算當佢係唔掂，仲有邊個頂到佢

法明尼出黎提場

人地踢deep line..唔可以咁計既...

我淨係知而家隊野完全搵唔到位入
搵個靚啲講到出黎既機會都冇

有奧燒好似打少個咁

好似d死mk
得個樣無內涵

明尼買起隊波ok?

搭全盛時期韋拉 好似會無事
最多場場俾人ban塊面

英國仲唔暴動真係好忍得

夢遺

以為你話奧燒

發左都只係咁

細梅成場未頂嬴過

本土阿狗仲忍到幾時

睇完呢句即刻見到佢比zaha撚

100分呢d先係踢波 個個都唔敢自己去 傳中
落到底又傳返中間 都唔知做乜鳩

柯夜尿表示訓唔到了

夢遺果個位漏頂

季初山狗正前果排咪踢得好順,反擊又快
果期渣ga都未開始正選

老野換基佬出黎戰術意義係乜？[10分]

主席同奧斯賓拿玩緊vr 屌打班隊友

根本就係

Zaha玩弄奧燒

托柒咁廢 根本lead唔到隊波
開波正選同做隊長真係托柒

本土阿狗

你想我點？

臭燒比沙夏撚

唔打得都睇得

我掩護你 你走先

打屈福特個場有，同埋卡蘇未傷

咁耐都未有阿狗去買起條老野

藍斯好波

係放咗幾腳靚波 但係防守黑洞
上場贏西咸已經講緊 係冇人拍你先踢得好
今場打快即刻收晒皮

我諗大家會prefer佢防守貢獻多過進攻掛

可以用翻大梅未

蛋都破唔到

屌，俾隊排第16既撚狗咁撚
攬實班契仔年年踢歐霸喇

車狗果場無

用佢既容貌令對方後防鬆懈,唔通傳中比佢頂咩,
一睇佢地傳去禁區頂就知唔係啦

我會prefer埃及仔守佢負責攻

大梅其實好用，好路數好位置感
包波都包得幾好
唯一真係慢到仆街

去到呢個moment
真係屌黎都覺得曬口水

雲加十年如一 無論輸緊定贏緊都係鳩猜到完場
精彩到呢 不枉咁多傻仔深夜起身睇波

咁係因為有卡叔

Zaha撚你 喎

G5依家仲踢得好過細梅

死老野走啦

俾人逼實d就唔知係到做緊乜,分完邊之後呢?
慢到

要數戰犯

比比鳥 細梅 都未到XHAKA 啦

反XHAKA 果班都弱智

藍斯做咩春

今場埃及仔已經幫咗佢好多
後半段直頭走埋去幫比比鳥執屎

蛋都破唔到
姓雲果個知唔知醜嫁

xhaka防守真係好垃圾，唔改善下防守真係任你長傳幾撚掂都冇用

發脾氣

根本阿狗最需要既係全能中場
唔係deep lying

屌你頭先ozil後場扭失

Xhaka今場show到自己長處，更加show埋自己弱處

8場1勝?

暴龍哥又要爆啦

梳囉

咁易搵咩

今場除左我 Monreal 同Martinez 之外
無個合格

唔係講今場,
成季佢有咩令人眼前一亮既表現,好似都無咩代表作
三十幾m買個人返黎對佢一定有期待
不過又係果句啊麻,俾d時間佢,未適應姐,仲後生

羅馬既尼恩高蘭諗唔諗得過

Monreal係唔止合格

系牙

好似最近續左約

冇眼睇了

認真 繼續輸落去 炒雲加仲好

你老味 一季廢過一季

橙牙

真係廢到唔知點形容

輸十二碼都合格

當年借個班拿約返黎都有效率過佢

最需要係領袖 我覺得能力上根本無好大缺陷
但本身已經無戰術 再加咁既心態
除非你隊波11個美斯啦

佩雷斯唔貴都好過佢
雖然唔同位冇得比較

我開始覺得隊波無戰術得黎
係真係廢

食支煙先🚬

領袖要出翻大梅

絕對無可能會炒
不過雲加on9到續唔續約而家都唔撚講

全隊廢武功.....

到底主席係咪傷
話係都gur啲

傳中得豬腦一個係龍門口,仲要落點唔準

😂👍🏻

話唔定佢專注足總盃
一拎盃就續約

切腹啦全隊

點解唔會炒？ 純粹好奇

free agent都唔撚黎啦
錢又唔夠獌
教練又唔夠猁鏝同轟

成日交後有春用咩hihi

肯走未

續唔續都出句聲啦屌你老母
u will know soon
sooooooon你老母

藍斯唔知踢咩，做唔到波，防守又差，企位更差

以為自己真係仲打到上前四咩 拖咁耐盞累到隊波

垃圾戰術

隊波都垃圾

唔好霸住個歐聯位喇

戰術：「有組織，無目的」

屌你老母

未搵到借口續約
等季尾可能拎足總盃或者爭到第4
先有個借口續約

場場都可以搓空晒俾兩閘，
出十球都唔知有冇一球到

失個3球幾有組織

仲第4 食屎啦 踢到咁俾獌踢算喇

D打法 真係on99
早幾季彈彈波勁過以家好撚多 一季屎過一季

甘寶 基拿比 主席 一係借一係賣一係唔出
係都要用垃圾禾垃圾藍斯
無戰術 鳩踢 橫傳 唔識傳中 遠射

佢唔續約我跳樓死

肯定諗住連贏幾場宣布續約 而家

比比鳥個球cup完竟然回返後真係睇到眼都凸埋

個龍球12碼根本唔應該出營

捱親夜都係西波

已經屌到無野好屌
第一球4個後防+elneny全部睇波唔睇人
Xhaka直情行行企企舉手

第二球成班on99無一個踢到個波

第3球bellerin呢條撚樣負全責啦屌
明知龍門出緊黎，唔得好個身位比龍門收波都算，屌佢仲要收步

藍斯今場算係咁wo清

系😂👍🏻

面對面交波走去cheap高個波
有時又交彈地波
唔想踢就走啦

等睇憤怒球迷屌7雲膠

過2日會放晒所有波衫

算條撚
防守無貢獻
進攻無幫助

教左成廿年，仲起埋新球場，年年搵錢
做老細我梗鐘意你
點會炒，雲加可以隨便揀留唔留
永續都仲得，屌你老母都唔知踢乜
球員同球迷都輸到慣撚左，淨係睇場波既分分鐘阿狗係護級隊

原本比比鳥唔撚阻鳩住哂係無問題

水晶官咋大佬

漂亮足球呀

F4個季d進攻水銀瀉地 真係圍住黎屌
去到之後為猜而猜, pass and stay
之後猜都廢事，變埋彈彈波
再落就而家波都控唔撚穩

自從輸左比屈福特再輸比猁之後
我已經放過
但真係冇人要

好岩
大半季都係咁
對中上游已經搓唔到波

雖則成隊都垃圾
但比比鳥條撚樣真係要點名屌

唉心痛

唔炒雲加 買咩人都哂氣啦

呢加著出街都唔好意思
仲想有人買 不了

真係好心傷 成日訪問果個成家都係熱迷 得佢一個係阿迷
阿仲成日都唔生性

比比鳥係咁妹下妹下又唔清
我覺得兩邊都有問題

屌 成班呀狗都冇心踢

落到底 傳返中間
黑人問號

踢波我都唔敢著啦

官網六折緊

豬sir

瞓唔到教

出返迪比治好過啦 比比鳥真係好垃圾

自從換撚左唔知乜髮型,以為自己係明星就冇心踢,
係唔係個個出左位都咁?都係做返比比鳥啦

仲有迷雲黨係到吠

成班無哂信心 成隊無戰術 無火
睇足十幾年 一年廢過一年
年年仆心仆命支持隊波 季尾又會搵唔同藉口打哂飛機話新一季一定好
但今年真係無咩心機再支持隊波
寧願砍掉重練都好過年年比假希望

果球比比應該繼續mark 個龍守住個近柱咪係囉
又唔係甩晒無人mark 又唔係91波接硬
走出黎托咩

今季俾人拍甩既情況嚴重左好多
場場都總會出事

出唔係問題
你做防守球員見龍門出迎咪幫手得一得個身位等龍門拎得舒服啲囉
講真啲呢爭身位出一出手攔腰，動作唔大球證一定唔會吹
比比鳥條撚屌
一樣都無做過之餘仲要收步
我屌佢老母

睇下Fb d傻鳩仲可以點樣迷雲先

其實都無謂屌球員搵戰犯
好明顯間題係出自教練身上
雲加根本唔識教波 再好嘅人俾雲加用都無用

疤狗唔知想唔想縮沙呢

Mark條撚咩
佢全程自己有自己跑咋

邊件

呢啲防守係要屌教練
落到場表現差點解唔可以屌球員搵戰犯？

近幾季落場都係打天才波
地面組織？交兩腳地波就叫地面組織咩

條友根本未夠火喉 波又控唔撚掂

落底傳中 我老母都識喇

佢唔識教波就好撚耐以前都知既事實啦
但今季特別柒,點解啊?
咪就係球員都唔撚掂囉

個排陣都錯撚哂 殺卡 搭唔到 埃及仔
殺卡防守好癈 啲長傳唔係下下得 角球又開到前柱 唔係就飛出界
傳波 又挑波 又唔準 啲隊友幾撚難接 佢啲波 接完要修正
你正常傳返啲有準繩既波 後上就算喇 一拎波要就隻左腳 又慢
細梅 咪撚成日放直線俾禾仔 喇 距離咁遠 傳地波 下下俾人攔到

而家做左契仔，篤定有正選
換埋髮型以為自己明星

迪布治其實都麻鳩麻

講撚真
防守企位可以怪教練

但落到場連基本防守意識，動作都無既好明顯係球員問題

未見過有球員防守跟人個陣雙手貼身，完全唔用身位

執柒左佢啦

應該係未好返哂 見佢啲波唔敢去哂
可以落底都唔落

人地打側擊放長波幾鮮明
你阿狗戰術特色係咩？
欸...地波囉...

小組冇 入滲又冇打乜撚地波呀dllm

迪保治係重傷2鑊先差左

sbt

打個飛機訓教

左路 俾個黑撚狂推 都唔撚推一推 攔一攔佢

見到殺卡分波同跑動，以為較撚左慢鏡

我仲好想問一個問題，呢個問題困惑左我好耐
夠竟雲加唔用4-2-3-1係咪會死係咪會比人斬？

呢場球員問題啦
雲加戰術不嬲都贏到水晶宮
梅斯達菲真係超級水貨35m
今季希望拎到足總盃啦
前4盡能力

續命陣嚟 唔用會死

個4強根本送比雲加嫁啦
唔拎真係對唔住個天

報驚

同對面防守好大對比
沙夏一埋身就出手出腳

不過球證支雞都吹得水晶宮好撚鬆
等佢地壯左個膽去出腳

細梅都叫水貨

邊個？

又唔算100%水
但成日失位

呢個球證 成日吹阿記 咩名
有幾次都唔吹水晶宮
其實第一下 個賓迪基都要foul
水晶宮 前面其實踢得幾狼 沙夏 賓迪基 唐辛
阿記啲後防 唔夠硬淨

奧燒咪一鳩樣

如果咁計,
渣ga仲水過細梅

Shkodran Mustafi vs. Crystal Palace:

6 tackles attempted
6 tackles lost
2 fouls committed

咁都唔叫水？
一個英超強隊中堅冇一腳成功tackle
係睇下對面沙高？

我真係唔係好明
每星期英超咁多場
係阿仙奴啲波先可以見到對家防守企位密麻麻一啲空間都無
到底係阿仙奴問題定對家共同防守戰術成功？

隊隊進攻緊中間位都有空間起身
係阿仙奴進攻個陣中場中路係塞滿哂防守球員
一啲起腳機會都無

渣卡 無乜料呀 2頭唔到岸
防中 唔夠好 踢幾多個防中都一撚樣 一個簡迪攪掂哂

沙夏上半場惡意犯規踢死腳都要黃啦

不過講黎無用
主要問題都係西波垃圾

ozil第一季都交到貨
你渣ga同佢差10m左右做過d乜
唔係話比身價加上唔同位
不過你拎ozil黎比就硬加顯得渣ga對唔住自己身價

咁係佢進攻慢 拖住嚟踢 等哂對面返哂嚟先攻 但唔撚傳中
人地打得好 係做好防守 推空位 駁幾腳已經係你禁區外

雲加終於冇前4

Agger
Ozil第一季未傷之前係交到貨
第二季差啲
第三季助攻王

雖然都係抵屌
但佢上場隊波的確係run得順好多

但xhaka上場廢半邊
今場拍住藍斯
每人廢半邊
所以係踢少個

踢少場 落後7分 點追
分分鐘連獌都過唔到

下個po可以叫 仲衰過猁

追嚟把撚 年年都16強 哂撚哂我啲精神睇佢踢歐聯

人地利d波好睇過你幾多,千其唔好咁改

其實球員真係無責任 買又係比人買返黎 契又係比人契返黎 人地xhaka踢開德甲場場追住人黎剷 係老野唔要簡迪要買佢 bellerin 無得做手術咁撚垃圾又當自己球星 係因為你唔用贊錯唔用迪保治同唔識教球員 藍斯禾仔咁多年無進步 未多得呢個慈父囉 神丹都踢左咁耐正選啦

屌
睇返上週精華
水晶宮對修仔

根撚本你只要肯用身位，出少少手部動作
水晶宮已經收鳩皮

第一球追和修仔肯用身位得住沙夏，沙夏自動波跌企插水搏犯規
第二球反cup硬爆肯爭身位，爭贏落底搞掂

今場波有邊個球員做到呢2樣野

做咩？未呀

落到場做唔到野就係球員責任架啦

落後1球2球仲係位換位 連叫球員pass forward咁簡單都唔識做 你唔撚死有鳩用咩

仲頹過佢地頹果時wo
呢兩季梗係好睇啦

下 半隊波唔應該踢前列球隊wor 唔好講到搵港超踢英超咁誇張阿 你搵沙夏踢big 4都唔撚得啦

平價球員注定冇出路
埃及仔 主席 甘寶快啲走

人地本身唔應該踢爭冠球隊 你要用佢地係抵撚死

球迷都有份搞散隊波

42m
Louise‏ @Lola_Lou16
Bellerin came over to the away fans, got booed, turned and walked away. Ox put his arm around him.

球迷係因為老野搞散隊波先boo

踢成咁都唔boo得?續左約就係度踢養生波,唔通要比個叻你?

又豬

踢到咁都唔boo唔通俾個like佢咩
成場都唔知佢做緊乜鳩
出Debuchy好撚過喇

如果韋拉仲響度 你地全部都成面精喇

好彩訓左

真係深夜西波

碌左幾頁 好似戰犯係比比鳥 大概想象到咩情況

食早餐

尋晚真係笑住睇 無嬲既感覺

隻唐辛打到成隻洛賓咁
右邊隻沙夏生到似全盛期華西
我唔知係人地勁定阿廢

原來同車仔差21分 同16位水晶宮既20分仲近

笑左3：0 1都無埋

早已明言

屌你老味

今季真係變左出黎搞笑

都話上場就好宣佈續約嫁啦

金剛棒又撚

今鋪唔止吞精，仲中出埋啦

快手更新再貼啦